一句說話就知道你係唔係真毒撚😱

你係唔係真毒撚？

。。。

吾是

5 hai ar

係

....係....

外表mk
毒撚性格
nursing 頹摺毒

自問樣子中上，點解無囡